荃灣直升機聲

持續咗幾分鐘 到而家都未停 有冇人有料收到？